啱啱驚醒，驚見今日個倉竟然隻隻綠色爆升，請問GME好友是咪都一樣？

GME好友今日賺幾多？😂
今日無可能無錢賺吧😂
連龔成2800都跑輸的話，都係較定鬧鐘準時返工吧😂

YOLO✋💎
SH 32857💎✋
Fly to the moon🚀🚀🚀

樓主係咪覺得所有人買股票都係all in一隻

正常人唔係
GME好友難講啲

你on9
Yolo
All in GME
💎🤚🏻 to the moon

好低質

樓主係咪升果陣比人撚完黎日日出廢post

［龐氐騙局］Bitcoin升到40000 泡沫終極爆破

樓豬日日都潤緊班GME好友

梗係啦，樓主仲係BTC大淡友，唔知有冇沽空到呢

"GME家"個po笑撚死我

到btc 跌樓主又會出黎攞彩，無敵比副心機搵股好過啦

佢有咁嘅心機應該已經數緊錢，我懷疑佢all in 咗GME 痴撚咗線

✋🏻💎聽日出report , 32857

賺左良心
賺左公義
無價的

我哋買GME係講信念，根本唔關錢事，贏幾多錢？who care?
Can’t stop
Won’t stop
GameStop

笑撚死

BTC真係泡沫黎

Pls look at the big picture. We are winning.............

GME好友忍唔住上水了
SH 32857💎 ✋
GME好友放左正廢淡懦夫

係咪SS?💎 ✋

信念無價💎 ✋
拯救世界打大鱷💎 ✋

okok